有咩零食食完會立即死

兩頁內開估

殺他死

史立消

芝士

椰汁炸雞扒

朱古力，因為樓主係狗

食你老母臭閪咩死死死過主啦

仲未有人中

即死用普通話講= 芝士

秒

殺人鯨

Tide pods

爆炸糖

乾燥劑

笑到我仆街 樓主講咩答案都唔會夠呢個有說服力嫁啦

笑撚死 駁唔到

椰汁炸豬排

提子乾

屌你老母!!!!

麥提莎